有冇巴打都鐘意啲外國奇怪vintage玩具/擺設

睇下連登係咪真係咩人都有

隻公仔幾搞笑

幾得意

連登得中小學雞ga咋，最多咪砌下高達

有諗過淘一堆返屋企擺

終於有巴打識貨

同年宵啲濕鳩公仔有乜分別？

年宵果啲有歷史？